［警告］而家好多三毛輿論想分化 和理非&義士

目標一致，各自努力，互補不足

推，勿忘初衷，予頭一致對外

係呀一定要專注初衷—行動-> 施壓-> 直到撤例為止！

唔
好
停
！

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

push

唔好理三毛啲戇尻理論呀，即接負皮block就算啦，咪比錢佢賺

各自爬山
唔好俾三毛同五毛喺度搞分化
各位義士同和理非都要繼續努力
最重要：切勿篤灰

唔好忘記今次難得嘅合作
呢份力量係好巨大
唔好放棄今次被拉嘅政治犯
平反612！

不撤不散

推

616照上街
一定要徹回，但除左條例仲要：
平反612
清算黑警
設立新既監警制度

大家今次一定要團結 唔好比人分化到！

要救被捕義士呀

Push

唔好分化

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計